Twitter CEO去年總酬金1.4美元

社交媒體平台Twitter披露，去年向行政總裁(CEO)Jack Dorsey支付的總酬金為1.4美元(10.92港元)。

Dorsey在2015、2016與2017年均拒絕收取Twitter提供的直接報酬與福利。Twitter指出，他在2018年除了收取1.4美元外，不肯收取其他直接報酬與福利。